點樣叉電話先係對電池最好？

少過等於90%就可以叉？
叉滿就唔好繼續叉？

小過1%先好叉

唔好用快充

5V2A 慢充，電量keep 住20-90%

有電就叉

電池唔怕多電 只怕少電

唔叉

5V2A 而家已經叫慢充
有時我仲用緊500ma 叉iPhone SE

唔好低過20%叉，好傷電

我買左條雜牌三米線，應該係慢充，點先知

搞都咁麻煩為乜, 夠期都差唔多換機, 再唔係咪幾百蚊換電

舊好舊電唔用
拎嚟擺
就唔會老化

擺得耐都會死

80%就叉得
千祈唔好用到乾哂先叉
樓上巴打話齋，唔好低過20%至叉

有機會叉就叉

長叉

0.5A 咁癲 我開頭以為自己用緊 1A 已經好強

5V1A叉過夜

其實一路冇證據證明快叉會傷電

唔好一路叉一路打機

5V 1A 長用 battery case 長叉

一年換一部旗艦

家下quick charge 都上到 9V2A /5V4A啦
5V2A梗係叫慢充

其實快叉姐係high current
High current實會令到舊電熱啲
舊電長時間experience heat就會有損傷
減少左chemical reaction既capacity 變相少電內量左

話連登正仆街真係無錯，一班友走出嚟老點樓主
電有壽命有限叉次數
0%—>100% 當一次
99%—>100% 又當一次
成班昆樓主叫佢有得叉就叉，縮短晒舊電嘅有生之年
仲有千祈唔好叉過夜，增加燒電風險同減低電子靈件壽命。
最好係10%以下，甚至用到無電先叉係最化算最適合舊電，而且要一叉叉到滿，滿就掹插。

你實無錯啦咁

由0%差到100%先叫1個cycle，你由99%叉到100%叫做0.01個cycle啊

曲到直

點解呢

求撚其啦
反正兩三年又差唔多換一次機

AGGER
玩返一年半載先幾舊水換電
你計住計個D心機都唔止呢個價啦

但係快啲叉完嘅話受熱嘅時間相對會短啲喎

難分真與假 如果係認真既話 以前舊式 有記憶果種電池的確係既

唔識唔好沖出嚟柒

咁講到尾都係熱
打機會熱 太陽下用機又熱 拍片又熱
乜都唔洗做啦咁

你就真係on9
上維基睇下鋰電介紹都知你錯

我啲手機冇一次係舊電壞
因為喺舊電壞之前其他嘢已經壞晒

lm

你想換機都未到舊電壞

無記錯好似一舊電差5百次左右就開始自動收皮，所以你會發用年零舊電就開始壞

Energy=i^2*r*t
Current大既影響大過時間

樓主識主動上WIKI睇
就唔會喺到問埋呢啲ON9問題喇

留名等睇過放內部結晶化

快定慢相對既姐
一樣係1A電流
差500mAh既電池係快叉
差2000mAh既電池係慢叉

用到成個乞兒咁
有需要咪差 舊電打柴幾舊水換 部機2年到期咪換新囉
過世咩

同買波鞋要買清潔劑一樣咁ON9